[窮撚年經]點樣買iphone 最平？

想買12 mini
細機真係好正

by Kidney, you don't need two

邊條撚樣負評

allin tesla/tqqq 之後買

tsla 過氣啦
baba先係未來

女人手？

用自己本事

問朋友借錢買唔還

冇朋友
而家用6.5吋機用到虎口位酸痛

講還講 咪負評